我宣布 用iPhone 嘅都係撐警撚

2019-10-11

Apple 前日（9 號）將 HKmap.live 從 App Store 下架，至今仍未發出正式的公開聲明。惟英國《衛報》取得 Apple CEO Tim Cook 昨日向員工發送的電子郵件，Cook 在內聲稱 Apple 昨天將 HKmap.live 從 App Store 下架的原因為該 APP 在香港的持續示威活動中被濫用。
Cook 指該 APP 在地圖上報告和標示警方的檢查站丶示威活動熱點，以及其他相關消息，本為良性的資訊，但是「科技可用於好事或壞事上」（technology can be used for good or for ill）」，他們在過去幾天，從網絡安全及科技罪案調查科和香港用戶處得到了可靠消息，稱該 APP 被惡意使用，成為針對警員並向其施暴的工具，並在沒有警察的地方侵害個別人士及其財產。

見大家批鬥同路人批鬥得咁開心
我決定批鬥大家用iphone屌你老母支持警方執法呀而家？

你話無得揀？用asus囉邊到無得揀呀
idog撐警撚

idog不願面對

繼續批鬥同路人啦
人地犧牲幾多都唔理
總之幫襯藍店就係藍

批鬥同路人最心

idog撐警撚夠膽入嚟打交

你班用iphone嘅無資格話自己黃囉

重學人開埋d咩炒賣區
又炒機又用撐警電話
食屎啦

我估杜文澤都應該用iPhone
屌佢死藍絲

我行路返工食風用緊Asus gphone覆大家
我最有資格鬥黃

鬥黃萬歲

拉

無人敢面對
連登idog廢物

大家批鬥杜文澤好開心架

btw睇唔明就走開啦拉乜姐你
真心到

睇吓我個username

杜文澤正一藍絲嚟
食kfc po相上自己個私人account

咁唔好真拉至得架大佬
跟你搵食架

同你推返

見無人回 好心幫你推下啦

有無用iphone嘅自稱手足入嚟打交

又分化

無人駁到

自己用緊iPhone 點敢入嚟打交

仆街重要啱啱屌完杜文澤添

連登最多呢d po

連登仔idog不願面對
自己係撐警撚

無啖好食食件炸雞都要比人屌話係藍
有錢唔賺陪你班香港人玩
我係佢拍番套奶共戲賺幾球算啦同呢班抗爭喎

屌屌屌
乜都擺哂上枱屌
五毛好撚多彈藥啦
唔洗搵
你班撚樣送埋材料比人

有唔妥咪私人底下講囉
係真黃又會唔聽咩你估大渣哥咩

推

hello

??

??你老母又用iphone回覆

仆街習慣咗不推文

樓主好波

用iphone嘅喊緊賤賣iPhone

Idog出現了

我都係手足
CC台手足
不鬥黃

冇鬥過黃要唔要打

照打

連登三唔識七都照打
黃到金都打

你係撐警撚！食幾多黃店都無用啦

人地為咗抗爭戲又無得拍
又出心出力搞個台出嚟介紹黃店
而家捱完場show見到個休息室有雞食
食兩件就變咗藍

你估你無鬥黃但係重用緊iphone嘅重唔係藍？

上連登唔好咁認真啦
Btw我覺得黃圈呢d自己選擇幫唔幫襯好似打lol用WeChat都冇問題架 唔好課金比大陸野咪得
有乜好屌 每個人心入面都有條尺 自己覺得問心無愧就得

吓咁你要去追擊杜文澤d po到講喎
關我撚事

我係藍屍

痴撚線 去到比人屌返出黎

學我行路返工
食風同用石頭做貨幣先

連衛兵惡過狗

利申連衛兵隊長

返乜撚野工 你幫藍公司做野 你係藍
你幫黃公司做野搵錢 黃店要交稅比政府 你間接比錢比政府 你係藍

利申逃稅中

你公司呢 你公司家陣唔洗交啊 認左佢啦Tiger

啱啱毒打完老細再辭職

上連登 你已經係藍

咁quit連登囉kelvin

就黎架啦 五毛又多 比人帶哂風向屌同路人

哦係咩

有咩手機推介？

連登係咁架啦

同路人仆街開心過對家仆街

哦乜呀藍絲

asus咪黃囉

哦係咩？

駁唔到受太大驚嚇嘅例子

日日開post屌同路人 衰左上庭 認罪又話人on9
如果有得打律師會比佢認罪咩
做左好多野 捐左好多錢 仆心仆命 食個藍店又比人批
每個人做法唔撚同 捐左100萬比黃店 食個藍店30蚊 就將個100萬當睇唔到 係咪痴撚線
有時都懷疑批鬥個班係五毛

利申 理性討論同批鬥唔同

ASUS完全可以列入黃色經濟圈

屌你地老母
咪話無得揀呀
係你地自己幫襯奶共apple撐警喳

自己唔完美
但係要求其他個做到十全十美

樓豬係黃絲？

金絲

apple係藍你班撚樣實知架
刪撚咗台灣國旗
又叫香港做中國香港
繼續不願面對

g chi 成班垃圾得個講

ASUS行Android
用緊3310

連登大量藍絲

用緊大哥大覆你

大量idog不願面對
留低負皮離去

i狗負皮又唔講嘢

不願面對原來自己食幾多黃店都無用
都係支持緊奶共狗

連登仔大量idog發現

冇錢買就冇錢買啦

慘
被藍絲負皮

死藍絲

又用iphone覆我？

又一用iphone藍絲

一係就弱智

做乜撚 垃圾Post都有得上熱門

算啦 用得iphone 既大家都知咩事 如果大家真係咁有決心一早光復到啦

弱智睇唔明咪當所有po都垃圾囉

對我都用huawei的

知咩事啦

你有資格鬥藍

係 咁又點

你係藍絲

是但啦屌

鬥黃唔可以是但

入七仔買野都唔得！八達通唔用得！巴士黨鐵都藍！

盡做啦 我都有原則唔食藍店

但呢啲日常用品都唔知避黎做乜 apple做得起抵佢賺啦

我真係拗撚曬頭